想邀絲打上門一齊跳舞！！

有冇絲打同我一樣搵唔到partner但又想跳👉🏻👈🏻

搵我一齊跳啦

好丫

Gay

扯左